[不走數]呢首歌叫乜名？有答案payme$50俾你

之前行IT聽到呢首歌 用shazam scan 唔到呢首歌
又聽唔到啲歌詞係點,求有心人幫我聽下知唔知
第一個有答案我payme$50 俾你
要有payme